《震驚》 藍絲用Rap大反激 人神共憤！！！

藍斯和黃斯 都是rap樣男子 。。

撑警rap我真係第一次聽

大家快D入去比dislike佢就走得

有冇Rap界代表出黎講兩句 係咪佢地代表左Rap 界先？

好撚柒難聽呀屌

水平非常一般，個flow好單一，韻腳都麻麻，淨係識押每句最後一隻字

支那閪嚟
口音唔似但2:25自稱「我哋大陸」

點解唔吹粵曲？

大陸仔黎

侮辱左音樂大陸閪學乜人創作完放上youtube 比維尼聽咪得

藍絲偏偏冇藥醫

rap文化係乜？

數白欖又當rap?

聽呢首仲好啦

乜撚嘢P街仔，你阿媽個嘿

睇佢啲用字就知一定係大陸仔，想扮香港人？

你含撚啦學人翻牆玩YouTube仲話自己愛國，玩抖音啦大陸仔

hip hop既精神就係反抗
用rap黎屌反抗者

d大陸仔真係好撚on9

How about that

用堆歪理黎rap真係影衰hiphop

係咪劉馬車幫手rap

對於一直被關禁在蘢中的鳥,只會覺得自由飛翔是一種病態。

ON9五毛狗係咁上下啦

冇錄音裝備學咩diss人，仲要個音樂係開住個手機收入去，唔L識後製

屌佢老母死大陸閪作埋啲咁柒嘅歌
仲要有大量藍絲港豬大讚話講中哂佢地心聲
一齊開9佢地波啦